人民日報--持有BNO與藏有毒品一樣令人蒙羞

高汁

申請bno 而不申請特區護照的人是搬石頭砸自己腳

擅自將電視機轉台唔長開播住TVB等同叛國

使用外國疫苗有勾結外國勢力嫌疑，疑犯國安法

知唔知邊度有人賣bno ，英癮發作好辛苦